We hebben geprobeerd om een ​​korte tijd in de midden van de dag, en ze omhelsde me teder, met tranen in haar ogen, en zo liefhebbend kijkend dat mijn passies overijverig werden, en ook die van haar.
